有無人覺得將啲政治嘢改花名好柒好幼稚

嗰啲林鄭改做淋病呀，政務屍呀，成日喺fb見到都打個突。。。成件事好撚小學雞囉，好撚柒。。

之前係五毛先用呢d柒名
咩黃屍歹 黃痴瘋 聞屎黨

突顯咗改呢啲名嘅人嘅文化水平啫

得 禮義廉 同 民賤聯 係改得好

淨係用689同777呢三組數字
港豬都夠打十年飛機啦

689食字
777做花名有咩意思

唔覺
一個有效既花名可以瓦解敵人團結群眾
比起咩政治論述有效得多

中外用開架啦

乜嘢Donald Drumpf

囤地波嗰啲有啲用
淋病爭啲
689 2.0囉最多咪
啱啱上台有咩嘢捉到啫

Agger

咁幼稚嘅嘢班政棍都好在意

終於有人講

熱狗左膠算唔算

特別係果啲唔岩音仲夾硬塞隻字落去既

有意思嘅就冇問題

覺唔覺你老豆老母生你改你個名好柒好無意思…

好覺…俾個老冧你咪得囉，駛乜改名啫…好小學雞囉

改花名就柒
咁樓主幾時真名上連登

終於有人開post 講 .
成日覺得啲藍絲改花名好低質，突顯佢哋水平低
如果我哋想多啲市民支持，應該突顯我哋高質嘅一面唔係小學雞咁

屌咗好耐都冇人理

幫一啲仆街高官改花名，除咗比較易屌啲之外，跟本將件事娛樂化咗，仲幫埋佢地容易入屋。

令到政治冷感/撐政府嘅廢老，將政府官員嘅醜聞搞到易入口，睇睇下就麻木哂，最後所有嘢變咗屌完就算。
香港人出名記性差，大家覺得反正有人屌過喇，就冇咗件事，所以咪越嚟越多港豬囉

你笑緊梁振英係689，狼鷹依啲名嗰陣，佢一樣喺度高床暖枕，冚家望住你班傻閪好似生番咁，緊係忍唔住笑啦。

冇成本又可以玩嘢，點解唔玩？佢有錢收又可以玩嘢，仲要玩死你，邊個得益多啲？

新華社發佈報導禁用詞：「中華民國、台灣政府」通通不准用，「九二共識」不可提「一中各表」

新華社近日發佈《新華社新聞信息報導中的禁用詞和慎用詞（2016年7月修訂）》，在2015年11月發佈的《在新聞報導中的禁用詞（第一批）》的45條禁用詞語基礎上，新增57條內容。當中對台灣事務的報導詞語有嚴格規定，除徹底否定台灣的國家地位，連「台語」、「中華民國」跟「福爾摩莎」也不准使用，只能說「閩南語」跟「台灣地區」；該規定還明令「『九二共識』不可使用台灣方面『九二共識、一中各表』的說法」。

香港方面，唔準講「三權分立」，要講「行政主導」，無聊？你知唔知有權有勢過你一千萬倍既共產黨對依d無聊野幾上心？依家講緊政治鬥爭啊！名不正則言不順，語言係好重要既鬥爭工具，點可以睇少佢？

On9，你講人正名，人地有機會告你誹謗，
你講花名，起碼你有得咬
咁簡單道理都唔明？

你最撚醒

泰上黃同阿丐達真係好好笑